nog, de dokter, met schaduwrijke voorhoofd, beat zijn mond nerveus op de grond.
"Je vind het niet makkelijk om mij te adviseren?"
Zei Mr. vrachtwagen.
"Ik begrijp heel goed dat het een leuke vraag.
En toch denk ik--" En hij schudde zijn hoofd, en gestopt.
